香港市同胞喜迎袋住先，取消選舉，接受黨監視監控

文章好長，但希望你睇完，
為左我地愛嘅家，為左我地愛嘅手足

老實講，今日我地袋住先，
香港結局會比［後雨傘運動］更悲慘
香港正式失去民主派，本土派
五年內二次回歸，並成為［香港市］，一國一制

因為你慶祝袋住先果時，
中共已經安排緊 11月區議會選舉，2020立法會選舉

今日林奠一講［動議撒回］
（並非真撒回，10月1日後，立法會夠票否決，重新二讀）
唔少淺黃淺藍已經動搖，民眾力量大減
和理非袋住先，勇武派企硬
香港民主力量再次分裂，
失去和理非後盾嘅勇武派，會失去後援，
令警方變本加厲，愈打愈傷，直至勇武派消失

11月區議會選舉，
選舉主任大規模DQ參選人，
包含：勇武、本土、新民主派、傳統泛民
點解包埋［傳統泛民］？
因為周庭案判決，選舉主任可以政治審查參選人
而反送中嘅傳統泛民當然唔係［真誠愛國愛港］

而11月DQ事件一出，
唔少和理非會走上街，
但分裂後，已經不見勇武派
而心感被出賣嘅勇武派，心灰攬炒，唔再為和理非擋子彈
面對防暴警察，和理非感怒不敢言
失去勢能嘅民主運動，上街人數唔夠5萬

同時，國家選舉機器，
會動用史上最大銀碼，明目張膽，收買選票
結果，保皇黨大勝，泛民區議員只剩一成

政府眼見運動平息，
決定大清算，每個月有數百人被控暴動
持續到五年後，過萬人被清算
市民已經唔敢再發表任何意見，棄用連登 ig fb

而2020年，立法會選舉，
和理非同勇武更加灰心，
即使被DQ，上街人數只剩數千人
結果，保皇黨大勝，泛民議員10個都冇
香港議會全面澳門化，法案零阻力

2020年，政府夠票重推監控燈柱，
建立防火長城，加入中国信用系統，
政改取消直選，增加功能組別

2025年，香港正式二次回歸，一國一制

唔想發生呢件事？
黎緊每一次集會，每一次遊行，都要企出黎，
都要用wtsapp，facebook，ig 宣傳
要落街派傳單，開放映會

黎緊9月8日，美國復會，
一定要煲大佢，話比美國知，
我地香港人需要［香港民主法案］

求下大家，我地輸緊，
輸嘅唔單止係五大訴求，
仲係輸緊我地愛嘅香港

8條人命
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

佢地唔係 condom
五大訴求，缺一不可

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

(監警會) 新加入果兩個監警會成員其中一個都係林鄭D人!!!

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

幫手推，比多D人睇到

分化最好時機
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

推 唔好再信林鄭嘅語言藝術

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

不袋不袋不袋

屌 正經post 冇人推 urgentttttt 就黎輸！！！

lm

「懶人包」政府4大行動 極度陰濕 仆街 卑鄙

推

Pish

借個位來
巴打幫手推post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

大家都知道九月八日係星期日
美國領事館係唔會開㗎
係唔係想交張嘢畀門口食蕉就收皮？
唔想就入去投票
最好係可以留守
但我哋無大台
所以請大家一齊決定

美領行動投票Channel

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

點分真假71義士？

其實好簡單，只要有以下兩大證據：
1. Passport 相
遮走個人資料，係memo寫上post相account
(例如：facebook，IG，連登ID)
同一將相要有埋當日台灣報紙日期

2. POST埋71 / 72 入境台灣記錄
遮走個人資料，係memo寫上post相account
(例如：facebook，IG，連登ID)
同一將相要有埋當日台灣報紙日期

有以上兩張相，就算冇公信力高中間人，
我地都可以相信係真71義士

push